長沙灣地鐵站開始清野

人少唔好去貼野住